有冇巴打條女唔俾屌？

點處理？

利申 諗緊好唔好搵SP/叫雞

分左手

逼9佢扑

有冇機一齊瞓，有就係咁搞佢搞慶佢

咁SP lo

Sp會有交流
叫雞冇滿足感

唔畀屌嘅唔算係女喎

屌哂你地老母 我到底喺呢個post見到啲乜嘢

佢有冇話啦咩原因唔得先？

香港邊有地方

雅啲 高級交際花好冇

我

調返轉

有就最好 最緊要乾淨

絲打靚女？

有，我男朋友

仲好
出去玩唔同既女

揾間4星既酒店平日過夜唔洗$500

講得啱

唔好害人啦你

我
近依一年問親都唔俾

屌我

肯比我屌但唔比打機

啲女一個星期都上唔到就 say goodbye

巴打j太細?

無肉食都可以聞下肉香
一年都plan 去幾次旅行

係呀sosad

絲打醒目

分手放過條仔啦痴撚線

點jack

儲咁多錢去屌你條臭閪不如比少少錢去叫雞仲好

無意中就變成咁

你個男人真係慌最後你真係佢咩

係就係令佢有上進心 但你就坐享其成

咪係 唔講仲以為佢塊閪係鑲金

佢覺得係鑲金咪得囉

成功例子，加油

絲打好識諗 守身如玉係啱㗎某程度上好羨慕你男朋友 但我覺得可以幫佢打吓飛機

後生仔點都有火
咁谷法唔係路
唔bj都要打個飛機
話哂都係技能黎要慢慢學
陣間結左婚先知唔岩手勢就麻煩

係囉 絲打條仔好似仲要係好仔嚟
打個飛機都可以有效降火 諗諗佢
處就真係建議繼續留返俾老公 一句話唔埋同現任分咗手 都唔使驚下一任有野煩

721啊屌女

做佢條仔賤過狗
比我就分手出去搵食好過
辛辛苦苦做餐死飛機都無兩下打
最好既結局只係結婚之後可以屌一塊過撚哂期既西
慘在自己比人奴役都唔知
陰功
負皮我都係咁話

又想破人又想搵處女老婆

佢只係唔夠愛你唔比你屌，你要知道唔係所有鎖匙都可以插得入個鎖

唔夠十六另計

咩原因會咁做呢

屌你老母仆街死啦
做你條仔真係慘

你好靚架？
定條仔傻啊？

希望你到時結左婚先知佢係早泄/快槍手/陽萎
婚前性行為呢d咁重要既野都要人教

你對佢無興趣叫唔俾屌？

出完721佢就會俾架啦

分手

用呢樣野迫結婚 只有戇鳩先會結婚
婚前無性行為根本唔係結婚既理由

打飛機囉

分撚咗
寧願打J都唔撚求佢扑

佢受咪得囉 總之我係咁架啦

乜你覺得依家結左婚就唔會走，唔會受傷架咩
佢要走一樣可以結完婚中出完你再走
哩個年代一紙婚書個意義唔係咁大

係好似拆福袋咁架啦

綠帽磁石

結左婚你估唔會離婚？

出去搵食

同埋我同你講 一個事業有成 識諗既男人係唔會介意你係咪處 因佢地諗野成熟 係咪處唔係成為老婆既條件 最重要係性格
處女情意結呢d只係兩登d細蚊仔講既野 現實咪又係睇性格
人地情侶日日開開心心咁扑野 培養感情 你就繼續守啦

收爹啦 以為自己個閪有寶
同你結左婚都無好日子過

男男？

留tg

gay

Support絲打

你太廢

你都可以唔介意處唔處嘅

我知有啲人扑過先決定會唔會拍拖添

都係個人選擇

結左婚之後晚晚屌，一晚五次填補番碌尻嘅空虛 到時咪嗌離婚

有冇見過佢碌鳩,如果結完婚先知佢碌鳩得5cm你點算?

你又冇性趣佢又冇性慾
咁都唔分手係因為女方好有錢?
我諗唔到仲有咩原因

慘

條女好豬咩？

港女究極體

太長唔quote
樓上唔比扑飛機都唔打個個
有啲野唔係話遲啲比你無限扑就可以彌補番，一個月ok，兩個月ok，你儲錢結婚點都要6、7年啦，中間唔食真係得？咁人可唔可以幾年唔食野再瘋狂食幾年？幾年唔做運動再瘋狂做幾年？
何況到時你都30幾歲冇左少女時嘅感覺

以為自己好撚醒
到時婚後性生活不愉快就準備定離婚啦
榮升失婚少婦

屌你老母 仲以為自己好撚勁 人地費事屌你咋 出面食飽左啦On9

講乜野令對方幾上進，到頭黎咪又係只為自己
怕俾人飛怕俾人呃，既定曬對方係壞人，冇信任可言，仲話鍾意對方仲要結婚
呢啲滿腦子都只有自己嘅人真係咪害人啦

利申:過來人

算吧啦！咪撚咁on9對佢再有幻想的！

你自己嘅決定我地冇辦法干預，但得罪講句，咩都唔比搞一定會直接大幅提升你男朋友分手 / 叫雞 / 搵SP嘅想法，係仆街架，咁你唔比扑又唔仆街咩？

你而家都拍左3年，真係覺得唔會為左呢樣野而分手？到時咪得不償失囉，為左怕所謂「受傷」而輸得更加多。即係處就可以物化，相方付出嘅時間、青春、感情，就乜野都唔係？寧願輸感情都要贏住個處？
個想法好錯，亦都好恐怖

唔比就搵個個啦

結論：佢只愛自己

梗係啦

無問題聽日見

真

見你話冇性慾

你條仔值得擁有更好 分手咪撚害咗條仔啦

結論係你好撚自私 只係顧住自己個處唔理條仔生理需要

儲錢起碼幾年時間 到時條仔綠撚咗你你咪撚上感情台叫春

一野推佢上床 攬住佢唔比走咪得

成日都話眼訓 想掂下都唔得
以前訓教仲會攬下我
依家我唔攬佢既話基本上各有各訓
利申：巴 岩岩又食白果 係澳門過夜
佢訓左 我仲on99係到玩手機

你條女係咪食飽左啊清

咁到底係佢唔比你扑? 定你對佢冇性趣呀?

對你都冇性慾即係你冇吸引力

我考慮下...

分手呀？